誠哥呢個係咪暗示緊乜

3HK SoSIM. = 3 HK SOS I M

Lm